[香港警察] 紅磡指揮官鍾雅倫又上位! 英勇制服背心街坊暴徒!

大陸人心目中的「英雄」 快啲開個微博賺吓人民幣

Push

要多啲人睇到

幫推，黑警又出嚟搞事

鍾雅倫 屌你老母！鍾雅倫 屌你老母！

既然啲仆街咁想出名 大家就幫下佢啦
推！

幫手推